今晚行動目的係咩？

暫時見今晚行動大家同之前出嚟行街一樣，

1.不知目的

2.不知手段

3.不知進退

知大家出嚟係要反緊急法，就要清楚咁表達出嚟。裝修呀自衛呀拆鐵呀，個啲就唔係main task ，因為五大訴求又係做依啲，反警暴又係依啲，反緊急法又係依啲，咁結果就咩都唔係（就算係起碼都噴返個目的/同傳媒講明，單純破壞要鏈春袋係唔足夠）

今晚嘅目的係反緊急法，唔係搏拉，希望大家睇返任務列表：

1. 表明反對政府動用緊急法違憲

（朗讀臨時政府宣言其實即係否定港共政權，等同港獨，強硬但有違一國兩制。如果大家仲係以中共違反一國兩制、基本法等原因請求國際援助就唔可以提獨立。 詳情可睇返「依刻提港獨嘅巴絲，我敢講你地唔係真心想獨立」個post。但去到咩界線先提臨時政府我都講唔埋，例如香港人有武裝對抗港共？有能力達執行臨時政府命令嘅時候？一國兩制早已滅亡，應待時而起。）

2. 表明政府一意孤行會有咩後果。唔係話個市冧個啲，係連登仔女力量所能達成嘅威脅i.e. 罷工、揸緊零售春袋

重申，黨鐵抵死，紅鋪抵死，但今晚目的係反緊急法，任何行動應以表明反緊急法嘅目的為優先考慮，示威者帶來嘅唔止係懲罰，仲有新希望，新建設。建設一個有公義嘅香港

光復香港

推

反緊急法

你昏迷左半年？

但係大家堅持嘅話成效哥持久性高

【敵進我退】
切勿end game心態 港共想引蛇出動
香港人出師有名 勇武適宜收斂 和理非都夠做
應該等法院做野 國際社會反應
現在切勿過度暴露在敵人眼前
等待時機反擊

裝修list:

首位係所有政府建築
次位係共犯企業
黨鐵 福建幫 元朗鄉黑 中聯辦物業商舖 奶共議員物業 辦事處

最後係所有藍絲篤灰狗 國泰 扑野家 美心 M記

裝修政府建築=裝修中資企業>>>>藍店啦

藍店除非有直接抹黑同搞鳩我地，否則罷買/0蚊消費啦
中資企業係直接扣中共血 暴動保險就唔包嘅